Fender DXA1點睇

粗粗地用 又有得換線
但係咪bass唔出?

性價比高，推薦

點睇fxa9

小弟當初都想買DXA1 但我最後係買左DXA2試下
用左一個月我覺得ok 不過DXA2這個價錢有好多其他選擇
DXA1 同DXA2 普通手機都推到

D人聲係幾後下 可能買之前最好去試下 感受下

今日去睇 原來而家出cxa1
dxa1準備停產。

不過cxa1多個線控冇得換線 衰d